杜紋澤個劣食觀世音好撚廢

兩個主持人試食個時係咪都話難食 誇張到 然後介紹抵食又係誇張到 係盧覓雪正常d 完全唔想再睇

.

睇完今集我真係好想問
係咪廣告黎

今集真係麻麻，講到ss個包差到咁
我食過熱食係幾好食，當然burgeroom係幾好
但blt都未去到一食就嘔翻出黎咁誇
係個價錢唔值姐

同意 ss個包買完即刻食係好食過海港城個包
而海港城個包係唔值但冇佢講得咁差
好明顯就係佢要買齊咁多個 擺得耐左先唔好食

佢日本集真係...
女人街係差
但九龍灣唔係佢講咁好食

近兩集有種為屌而屌既感覺，
同埋推介果d餐廳亦唔見得好食

如果去香港郵意度踩場就好

BLT以前好抵食，以加

收哂錢咁
狂踩一間，之後推介一間捧到上天